「賊喊捉賊」共產黨：台灣不能參加世衛，世衛不應被政治操弄模糊焦點」

（新增動新聞）美日歐亞等多個國家早前聯名致函予世衞總幹事譚德塞，支持台灣參與下周一（18日）起舉行的世界衞生大會。《外交政策》（Foreign Policy）期刊周五（15日）在網上公開中國發給譚德塞的機密警告信，「警告」譚德塞必須遵守「一中」原則，力阻台灣參與世衞大會。

信件強調：「有關中國台灣參與世衞大會的問題，應該依照一中原則處理。」並指台灣無法參與世衞大會，是因為台灣當局不承認「一中」，還稱已有妥善安排，確保「中國台灣」在疾病防治上不會有落差，「在面對如此史無前例的挑戰時，我們應該集中精力確保挽救性命，而不應被政治操弄模糊焦點」。

美國上周在日本的支持下，和英國、德國、法國、新西蘭、加拿大、澳洲等國聯名致函予譚德塞，促請他邀請台灣以觀察員身份參加世衞大會。不過，《外交政策》引述消息指，歐盟不希望在疫情蔓延之際，讓世衞陷入外交戰場，正考慮延後至今年秋天才提出讓台灣參與世衞。

原來中國政府干預就唔叫政治干預
原來共產黨唔係政治組織，難不成牠們是宗教組織？邪教組織

共產黨阻止台灣抗疫，正正就是政治操弄模糊焦點

牠們一貫風格

郁幾on9 自己係咁鳩吹乜柒一中原則 跟住同人講世衛唔牽涉政治

牠們指別人不是時，可以做到忘記自己老母姓咩，呢種邏輯混亂思維是牠們風格之一